[上善若水] 農夫同子華唱咗be water嘅真締出嚟！

農夫子華

聽到起雞皮
Be water my friend

辛苦曬

好撚正
D歌詞勁到

子華😭

撐香港人撐本地
已經值得入場睇啦

my friend

正,推 be water my friend

神級rap詞
咪鬼屈喺TVB拍鳩嘢啦，返嚟樂壇得唔得

農夫就算啦tvb

人在江湖